點解要打區選戰 同埋 可以點打 國際線同埋口號撚雙推

tldr：

制度內抗爭唔係為咗要用制度玩贏支共，係要顯示制度有幾荒謬，爭取國際支持輿論壓力，顯示我城制度已死，幫我哋傾同制裁港共匪共（e.g. 被dq師）。因此區選請照打，重點文宣中立遊離份子，同時國際線文宣要貫徹輸打贏要無恥方針。

原因：

焦土派五毛分化撚失敗撚無用撚當前，我係度重申一次，區選係用嚟同港共攞資源草船借箭，同埋用嚟推國際線顯示個制度有幾腐敗荒謬，最重要係展現民意威脅支共。對於有個嘅可行又有明確效果又無被捕風險嘅戰役當前，點解我哋唔打？所以我哋一定要打，重要大獲全勝！！！

行動建議：

區選係玩單議席單票制，即係只要我哋有超過50%嘅票，就會贏，所以我哋唔洗理班藍絲廢老點諗，只需要要爭取遊離中立撚港豬支持。贏咗嗰陣撚到班廢老爆血管死係唔錯的。

要文宣啲關呢班人事嘅嘢，然後所有嘢 spin 落港共同民賤聯到，文宣方向例子：政府施政報告八百萬買樓、明日大愚，民賤聯推動；民賤聯推動逃犯條例導致全港大攬炒，只有真香港人控制議會先可以平息到；民賤聯推動明日大愚；民賤聯巴結業主立案法團；民賤聯想搞獨立調查委員會但係為撐無能政府死不支持；等等等等，總之所有嘢都 spin 落 民賤聯身上就得。贈送幾句口號：「投民建聯，明日大愚」，「係民建聯，製造混亂」，「保皇選中，人人送中」，「保皇區會，無獨調會」，「保皇集團，腐敗法團」，「保皇毒瘤，八百萬樓」。目標係將呢班中立遊離港豬嘅票變成我哋嘅票或者至少變成白票，拉攏到呢班就會贏。至於嗰啲咩黑暗手段就算啦，弱智到俾你撚到嘅廢老自然係保皇死忠，搞佢有撚用，選贏咗撚到佢哋心臟病發爆血管好過。文宣手足準備多啲紙牌同口號做文宣，和理非手足當日落樓輪班舉牌嗌口號啦，我哋點都要打贏呢場仗。仲有麻煩記得唔好入去個咩禁止拉票區俾位人入 不被捕！

如果當日有狗敢玩嘢捉舉牌嗌口號手足嘅，搵人錄低佢，推上國際戰線。咩大巴接載、掌心雷、種票、換票箱嗰啲，同樣錄低佢，然後推上國際戰線，有機會嘅話仲可以對住鏡頭撚一撚佢。呢啲全部係證明俾國際睇香港制度已經玩完，逼國際出手干預或者攬炒嘅好材料，所以區選戰一定要打，就等睇港共用咩方法打壓，切勿用非黑即白論話咩制度一早玩完，選舉無用，所以杯葛選舉，區選從來都唔係得一個用處。如果我哋輸左就話港共干預選舉導致我哋會輸，如果我哋贏咗就話港共干預下我哋仍然贏到，證明港共幾廢。輸打贏要無恥方針要貫徹

tui

push。

你估搭旅遊巴d公公婆婆知唔知自己犯緊法？？？？？

pisg

pusg

剿滅民賤聯

票投民賤聯，香港玩撚完

區選係用嚟同港共攞資源

d資源點用?

有無候選人有任何承諾?

咪有人講咗話會捐一萬？
應該推呢個出去
偽黃要gg

同埋其實唔係淨係得份人工
啲津貼攞嚟推各種文宣都唔錯

好似無幾多個

or請義士or義士家人做助手都好呀大佬

因為好遲先有人諗到
一開始淨係話支持五大訴求就得

係呀,但要有人肯做先得囉

唔係叫人唔好投票同埋唔好投非建制呀嗱

總之就唔好投建制啦

公投夠呢幾日先有人諗到

但已經上哂腦咁
同埋宣傳得好衡

利伸唔支持區選當公投

btw其實資源論一早有人講

可以攞總票數嚟當公投嘅
好過無

我知道
純粹總結多次

其實重點係建議到

算啦,講返資源方面

希望有候選人可以有更多既承諾啦
勇武唔係condom呀大佬

唔係想話你重複講

而係想話點會唔夠宣傳呀...

純粹係諗下點樣spin啫

當我9up就得